我宣佈波台手足離開連登,齊齊反去

各位ching禾地反家啦

十卜

走咗你就唔好返黎

波台清尼

ching 禾地反去啦

高登而家有10個ac

正呀喂

估唔到各位ching已經反晒去

ok bye

開po咁耐仲未返去

你唔見冇ching留言咩？反晒去啦